中年裝修佬都唔割席！！！反中共港共就係民意！

我係part time 裝修佬，今日同十幾個裝修佬食飯，一圍十五人得兩個係三十歲以下！
本身我去到嘅時候計埋我同另一個後生仔得十個人左右，有五個人後到。
後生仔同中年人，我一開始都諗住係世代之爭，世代之別。

一開始我地十個人都有唔講出黎嘅共識：就係唔講政治。
直到之後再多五六個人到左，有兩個泥頭佬坐我同另一個年輕人隔離，問我地有無出去。
當時我心諗唔通又想話年輕人收錢出去搞事？

點知兩個泥頭佬雖然惡形惡相，但竟然話full gear差佬打學生就唔啱！！！出黎示威既人犯法，警察可以拉佢地，但係唔係一定要打到爆晒血先？之後又話警犬依家心入面一d善念都無，打人只係發洩！之後搞到其他平時撐開政府既裝修佬出唔到聲，淨係話今日不談社會，不談政治！！

其中一個泥頭佬仲話佢後生果陣比警犬搜身時被無理揸春袋！

其實好多中年人未必讀得書多識分析政治，但好多裝修都為示威者抱不平！！反而d中坑藍絲嘅思辯能力無咁高，好多時只能對今時今日反政府示威避而不談！可能係知道自己理虧

ps我個post講假話死全家！！！

哇 原來係呢把9寸尖刀！

【有圖】【澄清：本台記者袋中為金屬製鈍頭餐刀】

圖中餐刀與本台記者蘇敬華被捕時所攜餐刀屬同款，一套原先有四把。餐刀九吋長，手柄五吋長，刀鋒位置長四吋。

（圖片由蘇敬華家人提供，各傳媒出credit後可用，冀真相愈辯愈明。

pish
[重開][品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

tui比多d人睇到!!

唔好諗住同路人係少數!!!!

乾電油壓鑽釘死文宣牌